Trump: 踢中國出WTO

The WTO is BROKEN when the world’s RICHEST countries claim to be developing countries to avoid WTO rules and get special treatment. NO more!!! Today I directed the U.S. Trade Representative to take action so that countries stop CHEATING the system at the expense of the USA!

無指明邊個國家喎

trump 爺

claim to be developing country
今朝聽電視報中國人均gpa只有全世界平均水平既8成 應視為發展中國家

推

中國強大了 第二大經濟體
仲叫發展中國家簡直係侮辱
取消一切優惠嘅待遇先顯得中國夠威水